（文宣材料）點解唔煲大警甴呢個時候仲要加薪？

武漢肺炎疫情在香港爆發後，立法會取消多個大會及其他委員會會議，包括負責審批撥款的財務委員會。財委會主席陳健波今日宣佈，本周五原定7.5小時會議將如期召開，根據現時立法會網頁顯示的會議議程，首項議程是農曆新年前備受爭議的公務員加薪撥款。

香港市民開始失業 警甴仲要加薪 仲唔派每人一萬？

推

屌 倒扣出黎抗疫就差唔多

點解唔共渡時艱？又話忠誠勇毅？

好多行業變Condom

市民失業 警賊加薪

個加薪係講緊上年架
而上年係用前年既數據

呢個真係要推

理得佢 文宣嘅嘢 總之而家唔係仲要加薪呀？

有咩問題
你唔撚抵得？